俾屋企人搞到好灰

自己賺完錢去Donate啲前線囝囝
都要屌我噉做唔啱唔好再幫佢哋 乜乜乜
同佢哋嘈完已經完全唔想留屋企了

出翻國做其他嘢唔係唔得

但我仲有機會衝前線點解唔衝

自己都唔明自己想點

準備一陣買幾張鬼卡就走了

咩叫鬼卡

過多半個月你都返去啦
頂住啖氣啦

唔駛俾佢地知